笑死 一個夜晚出幾個post叫人唔好去元朗

突然之間一夜180度轉哂風向
明眼人知咩事
打幾句好似好有道理咁 再加一堆打手like
之後成班覺得頭頭是道
咁就影響哂成個連登

果然香港人係善忘
垃圾香港人 到時有人搞鳩你果區唔小心打撚死你
唔好覺得有人會幫你

光復香港 時代革命